（無圖 柒味十足）維園彩燈晚會

淘寶feel，好撚低質

BB都唔屌

有賓賓

係印印，賓賓去world wide多

懷念

好奇怪點解係NASA? 唔係航天科技、神州X號？

反了反了

想去

愛字頭快d去打鳩爛佢地喇！

浪費時間

外國勢力

NASA

勾結外國勢力

推俾四大護法、中聯辦、港澳辦

係NANA
明張目膽山寨

嘩屌，真係NANA

兔同熊人？ 唔係抄line friends呀？

笑死

掛北方人燈籠

我女女都係咁講

曾經去過，好靚

Nana 黎

有意思的，因為佢馬騮，所以鐘意食笨nana